香港高汁Youtuber鏡泠風

Youtuber
成日cover日文歌
把聲好温柔
唱歌勁好聽
有冇ching係佢fans？

我
佢唱嗰啲廣東話動漫歌好正

史萊姆笑而不語

史萊姆?邊個黎?

世界大毒L

改詞幾有心思，同埋係香港肯做翻唱已經難得

係，混音都好落心機

哇…啲咬字個唱腔似讀歌喎…唔掂喎ching

我

雖然佢初期啲唱功唔係太好但係近呢一兩年真係改進咗好多, 基本上差唔多每日都聽咁濟